[![Build Status](https://img.shields.io/github/workflow/status/mastercomfig/mastercomfig/CI?style=flat-square&logo=mastercomfig)](https://github.com/mastercomfig/mastercomfig/actions?query=workflow%3ACI)
[![Docs](https://img.shields.io/github/workflow/status/mastercomfig/mastercomfig/docs?label=docs&style=flat-square)](index.md)
[![Downloads](https://img.shields.io/github/downloads/mastercomfig/mastercomfig/latest/total.svg?style=flat-square&logo=mastercomfig)](https://mastercomfig.com/app)
[![Ko-fi](https://img.shields.io/badge/Support%20me%20on-Ko--fi-FF5E5B.svg?logo=ko-fi&style=flat-square)](https://ko-fi.com/mastercoms)
[![Liberapay](https://img.shields.io/liberapay/receives/mastercoms.svg?logo=liberapay&style=flat-square)](https://liberapay.com/mastercoms/)
[![Steam donate](https://img.shields.io/badge/Donate%20via-Steam-00adee.svg?style=flat-square&logo=steam)](https://steamcommunity.com/tradeoffer/new/?partner=85845165&token=M9cQHh8N)
[![Join the Discord chat](https://img.shields.io/badge/Discord-mastercomfig-5865F2.svg?style=flat-square&logo=discord)](https://discord.gg/CuPb2zV)
[![Join the Steam Group](https://img.shields.io/badge/Steam-mastercomfig-00adee.svg?logo=steam&style=flat-square)](https://steamcommunity.com/groups/comfig)

![mastercomfig logo](https://mastercomfig.com/img/mastercomfig_logo.svg){ width=100 align=right }

# mastercomfig

Добро пожаловать в [mastercomfig](https://mastercomfig.com/), современная структура кастомизации.

mastercomfig это современная структура кастомизации, она отключает очень неоптимизированные функции и регулирует другие настройки, где это не влияет заметно на поведение или визуальные эффекты. mastercomfig подробно задокументирован, а также имеет расширенные функции настройки, так что вы можете настроить параметры в соответствии с вашими потребностями/предпочтениями.

Вы можете обнаружить, что mastercomfig делает TF2 намного плавнее, устраняет прерывания, сокращает время загрузки и увеличивает FPS. Это связано с тем, что mastercomfig очень отлажен, команды и значения основаны на исходном коде TF2, а не на экспериментах, предположениях и попытках понять расплывчатую/несуществующую документацию.

mastercomfig постоянно обновляется с доработками новых функций и улучшений документации - итерируется на основе отзывов пользователей и тестов. Поэтому, если вы считаете, тут неоптимальное значение, или просто комментарий сбивает вас с толку, сообщите нам о проблеме, и вы, скорее всего, увидите исправление в будущем обновлении.

## Поддержка

Вы можете поддержать проект mastercoms используя [Liberapay](https://liberapay.com/mastercoms/) или [Ko-fi](https://ko-fi.com/mastercoms) деньгами, или вы можете подарить предметы через [trade offers](https://steamcommunity.com/tradeoffer/new/?partner=85845165&token=M9cQHh8N).

<!-- Вы можете использовать [a config commission](https://ko-fi.com/mastercoms/commissions), где лично настрою конфигурацию точно в соответствии с вашими предпочтениями и настройками ПК. Я также могу сделать это при обмене на 3 ключа. Также есть аддон, в котором я могу выполнять расширенные скрипты по вашему запросу (6 ключей при оплате обменом). -->

<!-- Наконец, вы можете купить ранний доступ к конфигурации на месяц через [Ko-fi](https://ko-fi.com/mastercoms/shop). Это даст вам доступ к частым обновлениям, выпускаемым в течение месяца, а не к ежемесячным стабильным выпускам конфигурации. -->

Бесконечная благодарность, всем тем, кто поддерживает меня деньгами или подарками, и эта поддержка меня очень воодушевляет!

Если вы не можете поддержать меня указанными выше способами, это нормально! Я всегда дорожу вашей благодарностью и это много значит для меня!
